美國MAGA Alt-right Alpha Male秒殺左膠原住民老兵 受全美力撐

連登仔最鍾意執口水尾嘅High IQ Alt-right高等白人

連登仔崇拜嘅alt-right in real life

人地打過越戰 唔理佢咩種族 淨係veteran呢個光環都夠個撚樣縮返入老母個西啦

後話係間私立學校話可能踢佢出校

個場咁多人, 踢得一個

真相要成段片睇

1:39 “you white people go back to Europe where u came from “

2:30個學生問”what did we do?”
原住民示威者”you are being white,that’s all you need to do”

成件事係中學生March for life,跟住有班示威者嚟話white kid had everything give to them by their parents

跟住就有個native American行到埋一埋打鼓 影幅相cut 幾秒俾好似樓主啲on9仔睇信到十足

外國班左翼已經話要捉曬啲細路去gulag 你班冚家鏟

大大個大頭影住個傻仔

乜撚野信到十足十? 我信咗啲咩?
成件事就係班中學生去完march for life, 同附近另外一班示威者鬧交, 互相都有insults, 個老兵行上去中間打鼓同唱healing prayers, 就算係cnn都係咁報, 成個過程同你講嘅一啲矛盾都無
而家重點就係個老兵唱healing prayers唔provocative, 個maga傻仔企埋去擺個衰樣出來就又柒又蠢又provocative、一定畀人恥笑一世, 你擺現場10分鐘20分鐘version出來個效果都係一樣
你啲high iq master race唔好成日以為自己掌握咗啲無人知嘅驚天真相好唔好?

其實就算唔講啱定錯, 佢成個行為動作真係好柒好薯, 尤其係對呢啲鍾意講威講edgy嘅alt-right來講 咁high iq無理由諗唔到型啲嘅挑撥方法

唔理你係咩政治傾向都應該知咩係啱咩係錯下話

你講種族隔離? 時事台好多人覺得自己都係master race又精英主義成日iq iq iq(雖然唔知佢地現實做過咩證明到自己high iq嘅野), 睇唔到nigger架

你topic 咁先入為主唔撚俾得人講清楚啲？

咩master race講撚到得白人會戴MAGA帽咁已經夠racist,捉個細路唔知點俾反應個衝到咁埋嘅原住民就開個咁嘅post 出曬汁咁抽MAGA水

標題嗰行字有冇睇架你

唔知點比反應定得登企喺度就真係睇你點睇啦

我覺得班友應該係未見過黑人想睇真啲姐

個Native American 自己一路打鼓一路行埋去咁近，然後班細路冇走開就俾你屈racist 佢後面另一個NA就話你班白人死返去歐洲就唔係 用依幅相對比我覺得你侮辱梗相中嗰位黑人

alt-right alt-right alt-right !

冇辦法 呢個世代白人就係原罪

樓主呢啲垃圾仲衰過alt right
拎一條半條片嚟 generalize成群人
成個youtube都係黑人打交搶嘢片唔見你話黑人=野蠻人/罪犯？
啲口吻同cnn 一撚樣 我唔中意/撐trump=alt right

雖然我都鄙視拜登非禮蘿莉同民主黨建制, 不過你呢啲連pizzagate改圖、奧巴馬摷自己個女都信嘅陰謀論撚就唔好喺到學人扮客觀理性啦

sorry返舊post睇下原來pizzagate係上面個個Xazi, 你淨係信奧巴馬當眾摷自己個女個閪, 撈亂哂唔好意思

連登alt right : 呢條友一定係民主黨派間諜老屈侵粉

pizzagate改圖
我就唔知wiki leaks係咪真
但comet ping pong ig啲圖喺佢未del之前我就真眼目睹嘅
owner一撚定係pedo
而某幾位democrats又咁啱同佢好fd

自己未見過就改圖
自己唔知就陰謀論
你嘅世界真係單純可愛

Wikileak 都變改圖 嗰幾個涉事主角啲奇怪ig 相明明事實存在過又改圖 邊夠你玩啊socialist

秒

咁宜家係樓主比人秒，定係樓主秒人？

想知

有曬全過程，班細路根本連build the wall 都冇撚講過 一路俾幾個黑人鬧，一開始個原住民行近佢地以為係表演，仲跟住跳舞，之後個原住民越打越近，個細路完全唔知咩事

然後傳媒將件事扭曲成班細路圍鳩人，你老味真係一啲良心都冇

點解會係咁

愈黎愈相信有shadow government

樓主真係好撚柒

原來係個native american走埋去挑人機

ps:最新消息間high school打算告班fake news

oppsie

個原住民原來係專業嘅添 佢就犀利啦屈到個細路突然變十惡不赦

左膠真係好撚惡

推下先 樓主呢？而家有成段過程片，reddit都轉風向

不過最賤都係reddit/twitter 啲左膠sjw,冇fact check，一幅圖加一兩分鐘片就講到要起底要佢地升唔到學仲話殺死佢地都好應該 班撚樣實同樓主一樣唔會道歉，等下一單fake news 出現又發癲

呢條CNN撚屌仲好笑
敢做唔敢認 冇片話班MAGA kids講bull that wall不但止
仲要事實係班maga kids先係victim 但係條撚屌仲喺twitter死撐
依家連啲公開Liberal都開始唔幫佢
所有佢啲tweet啲回覆一律屌緊佢

班fake news一個星期柒足兩鑊 先有buzzfeed再加埋呢單

CNN大大聲屈完人
之後細細聲幫班學生"平反"

想像下，一個中學生參加field trip，因為一個不知所措嘅笑容而被全美左膠怒屌，一日後得到平反兼俾總統點名，好撚柒正

OP左膠去咗邊

。。。

樓主去左邊

都話班濕鳩左膠係咁，屌完人，起完班細路底又話要打要殺，而家炒車扮冇事 等下一單再發癲

戰神樓主呢?

原來係咁，我都覺得奇奇怪怪，做乜左膠突然拿個間學校以前打比賽時，blackface 行為來講，原來fakenews咗要轉話題

樓主死撚左?

只有白人先可以racist囉，咁算唔算racist

邊個要挑撥

有預感呢個post 會好似回憶小子果個咁

如果挑撥返轉頭班左膠未屌佢蝦老人家

more

咩叫Maga仔
咩Alt-right alpha make?

樓主條仆街呢？

fine 今次我中左伏，係我錯

樓主仍然健在嘛？

其實佢企喺度又死 開口都死
仆街美國左膠

MAGA (Male America Great Again)

Alt-right= Alternative right (btw支持Trump唔一定係 )

Alpha Male> beta Male/ cuck (指緊嗰班反Trump既男左膠）

解釋得唔好既求屌細力d

cnn正仆街

笑都比左膠屈

White Cis-male + Trump supporter 左膠頭號敵人

自從侵上台 啲左膠好似發左癲咁柒完一獲又一獲
開頭侵講fake news都有人唔信
而家講fake news 人人都認同真有其事
睇BBC CNN同睇文滙報根本冇分別

知錯就唔會做左膠

有2個鐘都完整版你應該知咩係啱咩係錯下話

又唔會話係fake news
不過好明顯係主流媒體好多都係有agenda咁報導
講部分真相最能夠矇騙人
Charlottesville嗰次都係
剩係報White nationalists打人
但係又冇講另一邊Antifa(激進反法西斯組織）都有郁手
於是描繪咗一個得racist打人既左膠版本
另一邊就變咗和理非
所以Trump先會咁講

樓主上黎道個歉先啦

BBC CNN 係fake news 咁 Fox 算咩

2018年起到今日 fox news比bbc cnn中肯好多

咁又唔好咁講
一左一右啦

Alpha Male

公道自在人心啦 自己睇下兩邊點報新聞既?
FOX會唔會衰到作新聞? CNN BBC會

班學生根本就係和理非
果班力架真係連其他力架都覺得佢地痴線

班fake news調返轉黎講
結果事實出黎連班fake news都唔知點駁直接認錯
當然班反侵上腦既照屌班學生戴maga帽就係原罪

而家見信左fake news出黎屌學生果班官真係潛到落水底

樓豬肴底唔敢返黎
大家快d去呢個post叫佢返黎啦
有邊啲Kpop女團成員好似好神秘好難捉摸, 唔知佢諗緊乜咁?

#76 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Native elder Nathan Phillips falsely claimed to be a ‘Vietnam vet’ who deployed in 2018 video

Nathan Phillips, the Native American activist involved in a now-viral scuffle with Catholic high school students in Washington, D.C., falsely claimed on video to have been a Vietnam veteran.

Phillips did serve in the Marine Corps from May 20, 1972 until May 5, 1976, according to a Corps spokeswoman, but did not serve anywhere near Vietnam or any theater of war.

He briefly had the military occupational specialty of 0351 Anti-tank missile-man before being assigned as an 1161 refrigerator technician.

was going to start this post off with a rundown of the different ways Nathan Phillips - the Native American activist involved in a scuffle between Catholic high school students in Washington, D.C. - has described his past service with the Marine Corps.

I was going to bring up his troublesome claims of being a “recon ranger” - which he was not. I was going to reflect on his claim that he was a “Vietnam-times veteran” who came home and was “spit on” and “called a baby killer,” despite his service record keeping him in the United States, and it being unclear where he was claiming to have come home from.

The claims would have been questioned, but his overall story of being just a “Vietnam-times veteran” would have been outside the realm of stolen valor.

But then, another video emerged.

Many news organizations initially described Phillips as a Vietnam veteran, until they were forced to issue corrections. Well, they’re going to need to issue a few more, since Phillips apparently slipped up in 2018 and claimed that he was “a Vietnam vet” and he was “in theater” during the war - which is categorically false.

Here’s the full quote, taken from a video of Phillips posted to the Native Youth Alliance Facebook page (9:45 mark):

“I’m a Vietnam vet, you know,” Phillips said. “I served in the Marine Corps from ‘72 to ‘76. I got discharged May 5, 1976. I got honorable discharge and one of the boxes in there shows if you were peacetime or... what my box says that I was in theater. I don’t talk much about my Vietnam times. I usually say ‘I don’t recollect. I don’t recall,’ you know, those years.”

In the same video, at around the 23:45 mark, he states, “I got a Section 8 home because I’m a veteran, wartime veteran like that. Honorable, in theater, so I have Section 8 home.”

Phillips did serve in the Marine Corps from May 20, 1972 until May 5, 1976, according to a Corps spokeswoman, but did not serve anywhere near Vietnam or any theater of war. He had zero deployments and his only award was a National Defense Service Medal. He briefly had the military occupational specialty of 0351 Anti-tank missile-man before being assigned as an 1161 refrigerator technician.

He also was discharged as a private after four years of service.

我知啊
唔係講呢單 講緊之前Trump啱啱上任嗰陣其中一次示威

依啲撚樣同保釣阿牛嗰啲根本一撚樣

Btw又推下，alpha樓主呢？

樓豬隻垃圾淆底狗已經縮左入去佢老母隻臭化西到啦

AWOL三次

左膠樓主唔敢返黎

樓主NPC#76115 你去咗邊 你炒program呀？